我地應該學下藍絲廢中

核爆都唔割依句真係唔好9噏
觀感唔好係咪就即刻猶豫要割席？要捉鬼？
有時真係要學下藍絲個種盲撐，盲到唔會相信自己友會做錯事。
記住尊重前線決定係因為前線在場，最清楚局部事態嘅一班人。
剩睇畫面理性分析，就算打先手係鬼要煽動嘅，你會唔會覺得突然有一班自己友會付和無故攻擊無辜人士？仲要唔俾人走？即使疑似公安呢part未有鐵證，我都相信一定有可疑嘅前文後理條黑衫大陸仔先會俾人圍足咁耐。
今晚機場事件tvb今次刪減唔少畫面，相信中游同淺黃有機會動搖，但唔該記住，連登而家都好撚鬼，保持獨立思考，睇清楚前文後理，堆砌清楚真相，同時都辛苦文宣組，相信今次都係一個大挑戰要留住民意。要檢討行動細節。
但記緊唔分化，唔割席，核爆都唔撚割

藍絲精神

保持獨立思考

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

612
721
811

818上街

尊重在場前線決定

唔好撚重蹈雨傘犯嘅錯唔該

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

盲撐其實唔太可行

事後再討論返下次點先可以做好少少

正確態度
無論幾差都唔應該單單就一兩個畫面屌撚左前線先
盲撐心態左先，搵番d對自己有利既理據俾文宣幫手做野好過啦
除非真係翻查證實到係臥底操盤再割都唔遲
就算要屌，最重要都係從檢討實踐方向去講

不要說堆 試著copy以下團結精神回要

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做